{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047632",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100336",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 현대모텔"
    },
    "text": "現代モーテルは30室の客室を保有しており、案内支援を韓国語を含む様々な言語で提供しています。 周辺には大川海水浴場(50m)、マッドフェスティバル場(800m)、ジップトラック(2km)、スカイバイク(1.6km)、石炭博物館(18km)、開花芸術公園(19km)など多様な観光地が位置しています。 美味しいお店としては貝焼き、刺身屋、海鮮鍋屋などがあり、カラオケ、7080居酒屋、ゲームセンターなどのエンターテインメント施設も近くにあります。 一部屋あたりの駐車は1台に制限され、追加駐車は1台あたり1万ウォンの費用が発生します。 一部屋あたりの基本人数は2人であり、追加時に1人当たり1万ウォンの費用が追加されます。 退室時間の超過には1時間当たり5000ウォンの追加費用が発生し、客室の内部施設としてはテレビ、冷蔵庫、ヘアドライヤー、浴槽、電子レンジ、浄水器が備えられています。 大型ペンションルームを利用するお客様はバーベキューを利用でき、炊事施設が完備されています。 現代モーテルは清潔と親切なサービスを提供しており、古い建物ですが清潔に管理されています。 宿の位置は海の近くにあって海を楽しむことができるメリットがあり、価格対比満足度が高く、周辺に食堂とコンビニが近くて便利です。 浮き輪レンタルサービスも提供され、水遊びを楽しむことができます。 ただ建物の外部が古い方で、夜は床で寝る布団が薄くて不便かもしれません。 提供されたレビューは宿の位置と社長の親切さに対して高い評価を受けますが、昔の旅館の感じと清潔状態が残念だったという意見もあります。 宿泊施設は価格対比満足度が高く、客室と大型駐車場が完備されており、Wi-Fiと大型オンドル部屋も提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "現代モーテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "30室です。"
        },
        {
            "question": "現代モーテルはどのような言語で案内支援を提供していますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "大川海水浴場(50m)、マッドフェスティバル場(800m)、ジップトラック(2km)、スカイバイク(1.6km)、石炭博物館(18km)、開花芸術公園(19km)などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような美味しいお店がありますか？",
            "answer": "貝焼き、刺身屋、海鮮鍋屋などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなエンターテインメント施設がありますか？",
            "answer": "カラオケ、7080居酒屋、ゲームセンターなどがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "一部屋あたり1台までです。"
        },
        {
            "question": "追加の駐車は費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、一台あたり1万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "一部屋あたりの基本人数は何人ですか？",
            "answer": "2人です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加時に1人当たり1万ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間の超過には追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、1時間当たり5000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何が備えられていますか？",
            "answer": "テレビ、冷蔵庫、ヘアドライヤー、浴槽、電子レンジ、浄水器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "大型ペンションルームを利用するとバーベキューは利用可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューが利用できます。"
        },
        {
            "question": "現代モーテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "清潔と親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "現代モーテルの建物はどのような状態ですか？",
            "answer": "古い建物ですが清潔に管理されています。"
        },
        {
            "question": "現代モーテルの位置はどのようなメリットがありますか？",
            "answer": "海の近くに位置しており、海を楽しむことができるメリットがあります。"
        },
        {
            "question": "現代モーテルの価格対比満足度はどのようなものですか？",
            "answer": "価格対比満足度が高いです。"
        },
        {
            "question": "現代モーテルの周辺にはどのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "周辺には食堂とコンビニが近くて便利です。"
        },
        {
            "question": "浮き輪レンタルサービスは提供されていますか？",
            "answer": "はい、浮き輪レンタルサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "現代モーテルの建物の外部はどのような状態ですか？",
            "answer": "古い方です。"
        },
        {
            "question": "布団の厚さはどのくらいですか？",
            "answer": "夜は床で寝る布団が薄くて不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "提供されたレビューはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "宿の位置と社長の親切さに対して高い評価を受けますが、昔の旅館の感じと清潔状態が残念だったという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室と大型駐車場、Wi-Fi、大型オンドル部屋が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 772
    }
}